⠀⠀⠀⠀

🥃

Here

幫我搵妹妹 thxxxx

🍻

想自己醒小小

無妹

😞🍻😔

依排好懶 冇玩過

做咩啊

same 玩少咗

I miss u

個fd 比左木奶衣同另外果隻的卡我

😞👄🍺😖😭

有咩煩

煩仔
禾諗多左

自從有齊想要嘅島民就好似打爆機咁

個島冇執過

唔使做？

🔪🦮5️⃣❓

你係一個好人？

無時間執

我都想

唔眼瞓==？

你要？

失眠。。。

幫daddy手

父幹

^ – ^🤏🏻

richb

佢點講

世界好大 唔怕的

jk no

wtttt

幾點要起

dnlm

830

收埋部電話

唉

今日啲新聞好癲睇到好唔開心

收咗又拎返出嚟

唔識安慰你我自己都係

咁就算啦依種人

我已經唔夠膽睇

你唉咩

有無諗過你係鍾意自己ff出嚟嘅佢我成日都係咁
一太了解就唔鍾意 純粹鍾意個神秘感

6月返工 唔想做

你估你咩

其實真心覺得自己onL9

我已經盡量唔睇但係又忍唔住睇

我養你

你缺愛

係咪 我ok

我似咩

搵啲嘢做下

有咩做

包一餐

你食過

我食過乜鳩

你嗰邊真係無乜好做

你會返唔到轉頭

wtf 講清楚！

應該唔會

做運動 煮嘢食 洗手 無了

唔使＝.＝

一諗起咁撚熱要返工就想結束生命

你比多啲我咪得囉

下！！！！！！！！

唔好返啦

等車嚟先最痛苦一個唔覺意掂到麻甩佬啲汗

乖啦 排隊啦好無😢

有冇麻甩佬摸你

上😂

無胃口食

打尖

咁逼實掂到

屌你閪 叫小潤打鳩你

煮畀我食

屌 個caption大大聲笑咗出聲

你想食咩

佢日日寄情信來 煩到想佢搬走

咁快嫌人哋煩

你有咩撚手小菜？

今日先accept咗offer

我要喺戶外工作

露天工作 真係好辛苦

佢張卡炒到3k

嘩正 想買起你啲玉露

要同人講嘢先最辛苦

癲 好多s級動物都唔靚

炒蛋

帶口罩呼吸困難

我出外島見過隻美玲即刻走想打柒佢

滑？

都幾滑

即係邊隻

我鍾意。。

唉想自盡

挑戰下先

隻眼 不了

劈炮

好憎依啲女人

我炒。。

即係邊啲

- 3 - love u

好嗲嗰啲

love u more

憎too